已經單身左二十三年，好驚真係會毒到死果日都仲未有女

有無高人可以教下我脫毒
利申：23年都無一個女性朋友，
平時最大興趣就係打機同上網，
無勇氣溝女，性格超內向被動，
到底有無人可以打救下我，過我幾招呀

首先你唔好上連登

做緊野定讀緊書啊

做緊份牛工

然後？

教咗你就會做咩
睇你個死毒撚 想條女溝翻你轉頭

努力工作
其實唔拍拖比拍拖好

我會努力

培養多啲主流認為好嘅習慣

例如定時運動，睇書，上興趣班

外表方面最緊要乾淨冇異味

又油又頭皮又爆瘡就真係要花錢搞搞佢

做齊呢幾樣你嘅機會已經增加左30%

比d心機增值自己 搵下d新興趣 咩範疇都涉獵下 做下gym 到時同人相處落都正常d

咪再打機同上網喇

上網同打機咪係你單身既原因囉
做gym啦 set個適合自己既髮型

你d興趣咁又點幫到你呢師傅
你平時同人傾計會講咩？

唔使驚, 因為驚都無用

申: 38A0

對波咁撚硬你都夠膽 po 出黎

接受現實

就30歲

學識自己一個人生活

儲下錢揾 ptgf或召雞好過啦

努力閪咩,呢D野有得努力?
介左打機同上網先
比你識到條女,見你成日講打機無話題,未做FD都想走

me2

我是你的未來

同埋鍾意打咩game 傳說對決 pubg 果d 我無玩
我個妹係咁鋤

你有冇錢先